hi 淡友（892）

in .....

lm

千升

人做公務員，我做公墓員，點解我仲係 office

人做公務員，我做公墓員，點解你咁快變大屍

無字好似傳統d，牛gel

公務員表示已經返到屋企

鉛氣@，當初你跟勿買對家你已鬆贏至少300點仲要勁輕鬆

我都想做公墓員

股災

插呀插

睇黎賺左咁多日牛要收皮

基金要食糊，牛仔死期到

聯交所權益披露顯示，小米集團() +0.160 (+1.521%) 沽空 $3.60億; 比率 16.706% 主要股東之一晨興資本於12月12日進行場外交易，以每股平均價9.41元減持2.4億股股份，套現約22.58億元，持股比例由11.81%降至10.43%，持股總數由20.6億股下降至18.2億股。

非大6人搞事就會跟我行

需然五斗巴係有料，但唔想比你淡落去

又要出去開工

收到風 今晚股災 道指千跌

咁正

沽左

deep V

聽日285，牛gel

咁叻仔

咩位沽都贏啦 今晚道指見268

恆指279係頂了

佢等陣一個唔該v 番上去又變灰

你知我套form嘅限制 ，所以中間不理，捉角後話知你

真 雙頂出現了

我都覺要碌落山了

真 即日上落市輕鬆幾百點

你未答我

唔明 你send左email比我？ 見唔到wo

碌都太慢啦 今日玩90度閃崩無水花

270沽到而家啦

勁
Bb班每日幾十點

就係你坐左1300 點？

未

熊過聖誕

今晚明會問你嘢

Rich😒 不過當我搞清楚個新即日form 就會日日落埸
贏大嘅1齊呢喥揀蘋果啲慘慘case 捐

影靚女？

未出陰棍不知的，做乜咁早預測

似係拍劇情片個d
應該有靚女掛

原來有個睇hsi好易嘅方法，你地教我的
冇人想知

去拍av 男主角

反cup

二十幾萬

嘩

勁想喎

求

27777

正啊 可摸耳介紹下我俾靚女識

要回吐

好正常，就好似中學閱讀理解個個答案唔同咁
我記得前幾年DSE好似試過有題連原作者都唔識答

今朝咪跌左囉

好似係我果年

人生最後果味係咩

同埋塊藍色窗簾代表咩心情

想知 求

第九味

屌 根本啲閱讀理解係戇鳩
作者都無諗過表達啲乜 佢地就去搵位吹假設人地講乜

真係我個年
人生果條我答岩左

跟住2左

好多新手黨

我考會考，不過略有所聞
中文作文成績唔錯

嗯

閱讀2 作文3

我寫字係極樣衰

你未來發達1000000%發生
勿亂教人

大鑊，諗緊😀😀😀🤐🤐🤐

🤫

點解你地又明
今晚點都要折掂佢

lm學野

最憎磨
磨親多數輸

關乜事，而家估唔到頂，捉底都唔識？

你提醒我的（好似係）

10000000000％準，0風險，邊個白痴發行。。。
咁仲有人輸錢

黑人mode

差4點先買到
然後做淡5戰全敗

I am site officer, not draftsman

無咩指標 感覺個市會落一浸（今晚）

大師愈來愈真性情了

好似有啲機會

牛 G E L 牛 牛 哈

聽日升1000

你班人。。。

Ok

推post 越黎越快
睇黎大家係公司都holiday mood 唔洗做
好葡萄

諗返，忽然有人喺度放黑期非賣料link,做乜

睇到眼濕

哩個係你黎之前一排日日都有

仆街好強，真係唔跌

朴巴俾埋我得唔得

股災，牛仔玩完

屌你

繼續寫書

道仔

要去定ifc了

屌你同ath 差一百點

11月中 我開左short put ko 54.0 收0.3usd

果陣可樂54.7

點知買左後幾日係咁跌
於是接左54.0 ko
同時當時ko 約52.5
於是為有開一個月的short call 54.0
收0.3usd

結果上週5行使左
正股 54入同沽
賺左次除淨
收0.28
.全set 共賺88usd
相對可樂琴日54.4
其實差唔多

但咁做既話
就有鎖倉作用
唔會亂咁止左ko

/(再續我可以開即星期的ko 54.0 sp....loop.......)

Allin左牛，股災呀

全走 好似係

282

好抵吊

有女朋友架你

下年230

熊仔上哂IFC未？ 好似仲未沽得

收到風..
今晚千升之日

收到風 今晚千跌喎

牛GEL

乜腥左貓啦
我冇

夜期跌超過250點就可以打定輸數

等我可以唔再用sar macd 共震嘛

睇完個excel
我好懷疑自己之前理解錯

鳩up下啫

明天開始休市
得閒上黎吹水

放工啦又要追post啦

準備升1000

成個12月都休左

接左單一10k拍一日既job夠食

又影女女

其實自己用落啱 無錯到 就係自己嘅野
咁樣反而仲好

大家就放聖誕唔洗做
推得好快

屌
無人帶我添
咁我都做下紙倉先
27號放假可以成個聖誕慢慢玩

辛苦晒

嘩屌
請唔請助手

感激巴打

識d野
升跌唔係睇牛熊

無業廢青
你地個個有穩定對沖

玩完

咁睇d咩

賺左咁耐牛要吐了

要去定IFC排隊了

睇期指好多大戶點心

大爆升了

dea gnl 各50

Push

我牛軍大元帥嚟
牛 G E L 牛 牛 哈

熊就等死 牛就等發

想跟你搵食

熊熊大獲了

你有買咩

美期又283 但比人一棍打番落來

仲有五斗同大師

6點就準時收工㗎啦喎

入得底既要睇頂？

鳩sir welcome back

唉
個個都有工番

係呀

鳩sir投資基金又番黎

你個紙倉大賺啵

年底都係過283

準備溫書

無得跌
一跌就買番上來

又買馬？
睇伯母心水仲好啦中大冷門

靜靜雞

紙倉鳩買
賺70k

伯母下半埸輸番哂

嘩…上機前偷買唔揸旗 太過份

最近都收埋自己玩

好正 用email聯絡

幾時俾埋你聯絡方法我

買左熊唔敢叫大家送死
分分鐘聽日282
習大大講野難跌

可以同偶像沉船係我既光榮

唔死就發

我鳩寫咗話係八種味溝岀嚟就係第九味

有無原文

升職做幹部做埋分部長

之後做埋董事

武藏小次郎

原文:《第九味》

考評局啲評語:

thanks

最有可能
呃老細上市
跟手係股市買晒d股票做大股東 操控成間公司

試題又問「第九味」指的是甚麼呢？徐國能指「在我當初創作時沒有在文章中說出來，本來就有一點想讓讀者自己體會的意思，也許說成是『人生的滋味』是最清楚簡單的答案吧！」
這題目值6分，中文科教師陳匡正認為徐國能的答案只能取得2分，比較好的答案是：八味嚐盡後所生的淡薄回甘，並加以引申，可再加例子「少年不識愁滋味……為賦新辭強說愁」等名句，表達自己的文學深度。

無職階架我公司

無可能

工場幾好做
做完d野就可以停手
可以知道好多秘方

有鳩sir
我休市到二月
最近想放鬆下

巴打你咁耐重未甩p既

因為要對沖輸個d

我講咗先

你連user name都用左
邊夠你黎

我係新仔黎大家好，我係船巴

大家都深明對沖既重要性

原來咁快又 2330
要快少少操練先

道指好有力

已經幾肯定唔會落返270比人開牛

275 都已經好似好遠咁

我隻25800 7200

屌 又扮

可能真係認真研究下期權玩法

又升

精神

我研究左好耐
7200可以坐
但係7500係唔坐得

你之前講話個市長遠都要升
無可能坐硬淡

都係同一樣道理
7200輸時間值同管理費
但價錢都會返到買入價 7500可能好似五斗講個股災來臨先會有so

7200 係一個良心工具我只可以講

講完我想入小小玩下 7568

咁多3星

做淡個COST 貴好多
7500本生設計出來唔係比你咁用

有無人同我玩7568

好似係 3倍買空 ETF

本來 +10%, now -8%

學你話齋(其實jesse livermore都係咁講) 跌個陣走一半
到最後計返係會輸少好多

啲錢拎去抄莫大隻DAL/TSM好過

aefc 走左一半先郁

噤早呀鉛氣爸

美股孖展刷刷價
wrb-f 穩陣度:
預計本週內上

25.4左右 孖爆佢
400 股

另一隻cubb
今星期末或下週
200 股 不孖

穩陣度：

重頭戲 壓軸推介
編號未知
Ford Motor Co., 6.00% Notes due 12/1/2059

穩陣度

一月既穩定收入靠佢地

要出國返工 係要早起

隻蓄生仲要壞咗

辛苦啦

嘩，六點就出咗門

俾你找到亮點

共勉之

唔該升盡佢上280

牛又要gel啦 我都冇法架

希望今日個市唔好太貼279開

279以上開可能會秒回

今日阻力仍以279 為主
下邊支持係276

再提多次出咗去上月高 小心啦

成世去過一次去搭船

住屯門去澳門梗係搭船啦唔通搭港珠澳咩

請左假

聽日跟呢度高手打大戶

牛gel

我唔知架.
只係設想

27800 - 27850 開
貼27900 唔牛.
大陽上27900 追~

牛gel大法

11月訪港旅客人次約260萬 較去年同期下跌56%

China Plans to Buy Ethanol, Count Hong Kong Trade in U.S. Pledge

據英倫銀行(英國央行)表示，由於香港的抗議示威活動愈演愈烈，已經有大約50億美元(約390億港元)資金由香港投資基金中撤出。

仲唔萬升？
無外國勢力干預
升到4萬點

嘩
跟跟跟

QQ繼續托

好耐無見你

有錢過聖誕

今日殺280未

睇樓盤

呢排忙到仆街呀~希望QQ快d番屋企，阿里快d再破頂~牛gel

唔係28200 咩
btw 支持你講法，高開即回，太多楊棍

qq勁假389

高開回，今round 28200結

牛Gel

冇4.5 不入

玩得開心d

旅途愉快

淡友post真係追少陣都唔得
睇咗成程車先由891追返上來

屌！有錢到

買牛又賺

個個都話700超買，一定暴跌，唔好打我靶

真係日日賺

300蚊格

9:15衝入去+ 又賺幾千

難捉。。。7點 9 點 11點有 3個only

好on9,琴日差d put 左佢

幾日內，之後回氣再上，好似係，再之後gg

我鳩叫

提早收聖誕gift

Rich

all in 買牛日日賺

有無跟隊

上週高27687
星期一高位 27715

仆街
原來qq升左40$

幾時賣空佢

3個，你中了

開27940

俾定心理準備一開即落

照跟

跟據慣例，報倉會燈。
開市走鬼。

坐定定比較好

出出入入絕對易豬

策略： 頭五分鐘陰棍穿 279
熊以day high 止蝕
下望100點

之前我日日貼倉又唔見有燈

我無諗住咁早入喎
大法2未成熟
唔落場

用返舊form 算

雜總去澳門
大家小心

升災

你係大師，我係賭仔

3幻點

唔知的，5斗9up派不估頂，角後jn un 腳，有陰先處理

你睇元氣就知
佢demo都成日中止蝕

真倉黎架大佬

280

27900 above no bear

走曬牛了，等回先

屌 原來琴日牛派得5手貨俾我 屌

雖然都係咁估，但1開局個型要小心，未必即跌，

唔279+80內唔沽得

走左未先~

3396大升

食咗先

似散貨多，對上冇熊大戶冇肉食

勿再牛

好撚假 又回

準備轉燈啦

大師同小米俾我 咀咒成功
佢好嘢，新聞出前賣咗

早段range 已出

上啊

捉完角等對角反手

30分支針 向下突破就下落100

睇上晝27950

期27874 已穿
低位27864

屌走唔L切~有食唔食罪大惡極

想+

今日唔係補裂口

279以下唔+
上返開芇位再諗

空倉一身輕

係咁嘅咩

Call g先？

demo 27854-

轉埋燈啦 補完啦

唔敢
都聖誕

悔改 不叫了

大滯 急屎

仲有得跌阿
應該跌到27800

琴日隻過夜熊冇事呀!!!!!

熊仔食埋
吉倉

有無人跟

又贏咁多

咁快手~我坐左喺度

叻仔

出針
沽左要平

排隊送熊仔上IFC

上邊279 月高已破
再上既阻力減輕

屌 我睇補口 補完梗係走啦

五min k call duck
but 1 min not support

500蚊入袋
正
一個月咁玩回10k
幾個月就回到血喇
如果無豬錢

牛左

我今日好醒係咪

勁
過夜熊輸十格

每日之星添啦

收錢過聖誕啦

你輸嗰啲係profit 我賺嗰啲係補血

裂口位其實已經過左

不得了
今日收手
今日100%勝率
唔落場就唔使豬

補琴日收市個口啫

我都唔知補邊個至係

有無牛牛number 無法巴啲牛 其他好似係咁食格咁 除左法巴仲有邊間無食咁多格

買左牛牛要針了

無力咁

唔通開市時間用大法真係1min 都唔洗睇？

定係有針都照計呢。值得跟進

走咗啦

穿左日頂先好牛呀

好，牛gel

張沽無止蝕 鉛氣要針了

又真 冇止蝕就唔驚中止蝕

忍痛止蝕算

繼續上 全力上

屙屎呀啦

27940平倉
輸死

跌個下

好似熊得

帶埋去嘛

真
咁多口

我尋晚瞓唔， 設計咗好多個情況
唔係咁簡單， 個情況好惡劣， 你對個formula唔熟中有1日奶嘢
所以我再觀察段時間

廁所零信訊

allin左7500

我用我自己咋
你個formula 我理解唔到

屌~喺都等我番家鄉先沽佢老味

嘩 屌
咁絕

700係咪要跌，越黎越窄

幾多
400？
做咩唔溝

係停賽黎

你真誇張 如果你有錢 幾千幾千咁執不得了
全部都係安全錢

似又熊

想玩全世界好難賣空既市

又係時候出針

我知呀 始終高手要經過和焗嘅洗禮
牛市不買對家易贏

好想喊，比老細叫去做野，入唔切牛

7500個 fd？

到而家為止係咪追返之前蝕嗰住

關注清單中

今朝我果個位係想+#h

琴日沽左, 好撚傷

又唔好咁講有幾多個315蚊底夠膽借錢all in

我只係新手

買錯左瑞銀牛
嬲嬲地

操作愈來愈愈好J
我好中意睇住隻700玩即市

788幾多放好？

都話你成日中止蝕

唉。。。 本來係贏嘅錢變咗追數
不過起碼你學識咗套formula
啱嘅後生唔中招 唔通老咗先中招
初生之犢不畏虎

仲有得上仲未到頂

嬲到放左
跟住再升

有啲username好鬼賤唔係好想覆

cls

跟得你多 識多咗野
700手機睇唔切兩邊

幾日升左10%我唔信佢唔回

之前教過你哋點樣救，， 但有幾多人識

咁你問黎做乜？

Rich 佢哋有冇問你做乜忽然間變股神

咁屌 咁高

巨棍

大師落機就可以買機票返黎了

咁多

唔好咁講人 有啲人賺返嚟係辛苦錢 一蚊都係血汗

五分又有炮台

有記低 但未有時間去消化
時間唔夠用

錢唔係問題關鍵係全性

黑名單已入

五斗巴

3396 放唔放好

屌你隻騰訊高盛牛跟跌唔跟升

但就比財演水左去接火棒。。。。

妖一巴早啊

所以話，得1錢當然買大藍籌
你諗下你買入嗰一點 到到而家 你除咗食花生之外做過啲咩嘢
買股票就係咁 捉到國之後唔鬼理佢

升足2000點 牛軍大勝

我都想放但冇咩肉食，再等下先

世紀難題 騰訊值唔值呢個價
大家買升定跌

大法一成立
不過止蝕咁遠 賺少次好過

等收成

真
無熊嘅聖誕

沽第一注

hi

係呢一刻值

15分支針咁靚

有冇牛仔大將衝鋒

好期待個新年

原來喐咗 鄧音棍先處理啦 頭尾嗰啲 唔好處理 因為有機會走寶 如果長聲點算

真係呀～ 仲要10蚊10蚊跌落嚟果下唔係咁易過

想俾一姐安慰既心態

五分k 頂同底對稱的

我收手啦 下年先算
療吓傷先

有冇買聯想？你我大師都話ok

知道

我16.3左右均價
本身5%都夠

屌

而家-用28000 止蝕 有點唔值。。。

下年

希望條10日線頂住

果陣邊有錢買

睇怕都要等聽日先爆上去

食屎啦

可唔可以唔好post大師

係一姐既屎呀

個市好難會回住。。。

成80點止蝕
沽唔落手

媽呀 好變態呀 屌

大叔個樣有陳志雲feel

痴線

呢隻妖股既動物仲難玩過HSI動物琴日沽有1蚊食無走

而家極後悔

岩岩彈高有無放

今日必順企穩28000
否則應該見左月高

今個月高位未出
期結282-285

收市上唔返就沽佢老母

應該見高位了
今日2次衝頂都10分鐘內回成100點
完全無力上

咁今日要上28000以上收

282紙閘？

乜期指上左28000現貨上唔到泔搞笑

280不死大戶熊

沽左第一注 見左高位喇

現貨279都企唔住

我等緊位+
今日暫時齋up 冇郁手

明明係你自己要玩既

港女啲爆邊
最多得果1000-1300點
都係上落市
今日單日轉向
明顯升完

轉燈了

單日轉向
牛過夜既話玩命

Allin

屌
唔係咁玩掛

5分 左右對稱

到支持位
落黎太重火力
要上應該要磨陣

幾頁前講左

收市個時再睇牛都未遲

打撚死佢啦

jed

屌
0.013入 0.018走左
0.024再追返
仆街

叫佢請食噢媽媽些

性交轉走曬啲運俾日本妹

你追既話其實今朝幾個位我講都算唔錯
第一果下demo 係第二個玩法黎

傻鳩 我就話比人阻住姐
你自己阻自己發達

特價牛
快買

今日鉛氣可以講大敗

要收山了

出哂d精
無乜膽
呢幾日回下氣先
同埋就放假
大戶都收哂工啦

屙完屎出黎見針都知不杪

今日幅圖炸到爛哂,好難再升

慘…如果未止依家有羊 但估佢唔到

低位入牛過性誕

妹

咁多人牛
好似唔應該牛

岩我都收左市

對我黎講只係啱啱開始

真係買我反左手+左

屌 打咗

好想玩佢

巴打我留意左你好耐
好似日日都大敗小敗咁

我都輸左15K....
累輸165K

一姐 你仲有我

我條數都差唔到幾多

咁大力gei 喂唔好再跌

唔好牛阿

因為真係日日輸

厄1？

權太呢？

熊軍終於返嚟
今日賺緊17格

唔好再跌喇

會落地獄 信我

輸死

呢千5-2千輸哂？

上返去未

今日2500 賺
見到有4000 比人阻一阻執唔到

準備
我都走了

食飯好難睇 通常都係有盤感就買 冇就算

意思係輸哂呢千5-2千點既升幅？
一姐唯有返工對沖

指標不見了.....

佢未返啦

針咗？

番工對沖呀
呢1500點 贏21K 輸番15K
唔係輸得仲金呀

18格食糊先

same

佢臨飛前話會開14連陰

27822-1

有冇牛軍要針了

止蝕27848

屌 如果我睇到呢個指標 應該就番到家鄉了

（

1 3 5又贏

羨慕

27825止

再食埋甜品

噤好難攞得返d運

唉

call duck

講真的

搵個偽娘過返D運比你
果邊好易搵

排張280lc 158算

屌，你已變即日股神
從今你勿爆form術語出來

我中佐厄

等位熊熊先

唔排啦 屌嬲

係咪11點前後？

升又中 跌又中
兩邊一齊買

去咗日本玩哎嗎

呢幾日個市條件岩炒姐
我想學睇個股 對沖緊好難炒即市

睇錯左
我好垃圾

今日兩下都唔中
第三下落今日 一定輸 架

唔落

紙倉ready

[member我]高位唔敢追喇 追都最多5格就要止蝕[/member]

係 office 冇咁多時間

lunch 後先算

而家+ 止蝕day low - 25

浯鐘意過午市

牛熊冇錢買 long call 又難止蝕止賺

唔知點+好

下晝早段小柱long call 可能

暫時收聲
無謂獻醜先

1手牛熊
手術費唔貴嘅話

好想再開沽

唔怕啦
錯咪改 我都鳩up 成日錯

牛牛得$360.0

收埋食

笑甚麼

繼續牛過

你都得架有溫書就一定得

或者個市望緊習總係澳門有乜嘢請

夠1手

1手都唔夠

我時間唔夠啊
又無圖對

我

我差唔多晚晚2點
所以，要努力

係啵

又低位彈一百

開啦